\section{Kommentare}

%Dies ist ein Kommentar.

Manchmal möchtest du vielleicht einen Absatz ausblenden, ihn aber noch nicht löschen. Oder du möchtest am Anfang eines Kapitels erstmal Notizen machen, die nicht im Dokument angezeigt werden sollen. Die kannst du ganz einfach machen, indem du vor die Zeile(n) ein \% machst. Vor diesem Absatz ist ein Kommentar in der Datei \texttt{017\_Kommentare.tex}, den du hier aber nicht sehen kannst.

\todo{Damit kann ich Kommentare an der Seite machen.}Manchmal möchtest du aber auch Notizen ganz deutlich im Dokument haben, damit du etwas wichtiges nicht vergisst. Dafür empfehle ich das Paket \texttt{todonotes}.

\todo[inline]{Mit Todonotes kann ich auch Kommentare zwischen Absätzen machen. Oder auf diese Weise unter Bildern markieren, dass ich noch die passende Quelle raussuchen muss.}

Natürlich sollten diese Notizen vor der Abgabe alle verschwunden sein. Das kann ich ganz einfach prüfen, indem ich eine Liste ausgeben lasse:
\listoftodos

Ach noch ein Kommentar von mir: Hier im Dokument sind Links aktuell mit einem bunten Kästchen markiert, damit du sehen kannst, welche Links \LaTeX\ alle für dich erzeugt. Das ist in der Abgabe natürlich hässlich. Suche im Header nach der Zeile \texttt{\textbackslash usepackage\{hyperref\}} um die Kästchen zu entfernen.